解決612基金既方法

睇到出面而家好多屌612既po 小弟有少少感想

請各位冷靜啲, 唔好分化 唔好互屌

我懇請各位唔相信612既手足暫時唔好屌住, 將你地既金錢轉捐去星火或你地信任既機構(e.g.國難)

如果612聲稱佢地將來有龐大既律師費, 上庭費etc呢啲開支既時候會公開番比我地睇, 如果佢唔夠錢就會再叫我地捐, 時間會證明一切, 而我地需要既係放長雙眼 佢地做錯 我地將來就要清算佢地

我明白612係應該鬧 應該要提高佢地批錢準則既透明度 甚至屌佢要幫台灣義士既生活費etc.

但係呢個時候唔係互屌既時候, 相反我地重有更大既目的, 我地面前重有好長既路, 背後重有一個好大既boss中共要打

sorry for 1999

p牌推唔到

但點解要用呢d錢買音響？

先假設民陣將遊行既籌款收益全數撥捐612基金個度, 咁612出錢租/買音響唔係一個大問題, 同埋我相信大部份連登插緊既係點解612要將啲錢洗落去租/買音響方面而唔洗落義士身上

上面我都有提到呢樣612係做得唔好, 批錢難, 去唔到需要既手足手上

但係佢地聲稱就係大量既被捕手足將來提堂要比錢請律師etc. 所以我先話我地不如放長雙眼睇下佢會唔會幫義士比錢 好過而家係度為左呢件事嘈

我地而家要團結, 將來呢場戰爭嬴左既話, 再去清算以往或現在既所有野 唔係重好?